其實讀恆大係咪一世抬唔起頭

我地假假地都叫大學生
點都好過果埋連3322都拎唔到既垃圾asso畢業仔
第時做銀行隨時過百萬年薪
得連登仔咁冇知識先會先恆大

咩叫先會先？
恆大教㗎？
恆大仔